唔明白咩野係件事變質，根本就係個政府變左質

條7婆自己做撚錯 係度話變左質
又係度分化社會

根本就係佢地個垃圾政府 民生又唔做好
講野又垃圾

on99 你死撚左佢啦 777